
                      "La película ha sido hecha con un cierto nivel de profesionalidad. Y aprovecha la química entre Hart y Johnson, que parecen sentir un genuino placer por la compañía del otro".
        
            